我淨係想問一句 會唔會有更多人願意做勇武？

依家已經拉咗咁多個前線

推